新垣結衣露黃金BALL GAP

？

好柒

那個了唷

邊忽似

乜水，好樣衰

越睇越醜樣，不過正過結衣

做緊fyp

腿又唔夠長
腳趾又唔夠靚
皮膚又黑
波最多五十步笑百步
點鬥？

中國人

ching我俾個機會你講多次

露唔襯佢

幾時拍AV

支那結衣

好想屌

有陣柒味

偽新坦結衣 : 被大家認為和新垣結衣這樣一位有名又漂亮的演員長得相似，我很開心。不過我並沒有刻意模仿她。

成日好刻意強調自己無扮人
但又靠人地個名揾錢
蝗國老番人果方面真係無恥到極點

屌，睇第一張都覺得唔對路

無恥但有用💸

一睇就知山寨結衣 不了

好撚樣衰

好樣哀又矮

一睇就知係支那老翻啦屌

on99

睇佢ig d 相都知 佢妝 髮型 跟足結衣逃恥個look 咁都唔係扮

扮正版支那狗又一柒爆之作

樓豬支那狗

支那婆

又矮又柒，返支那做雞啦

頂 呢個生虫結衣黎架

仆街射咗精

邊撚個

我要

d腳趾好柒

好樣衰呀屌你老母臭閪
咪再貼個老翻啦

日本做乜尻 點解會比呢d人上位

呢個真

請唔起結衣黎影相咪搵件老翻囉

g

成浸大陸村姑味

唔好話似結衣，靚女都稱唔上啦

lm

真係唔似
第一張就直覺有少少奇怪
黃色裙心諗比例錯哂
果然

好撚醜，塊面大人地咁多邊撚度似？

真心柒

依個女人話自己冇扮結衣
但啲動作神情都學哂結衣Bb

借網民既力落鳩支那面
日本仔呢招勁呀

求IG

如果俾佢紅到真係搞撚笑

已經紅咗啦 廣告 客串日劇 寫真
真係CLS
估唔到呢d人可以係日本上到位

麻友G都正過佢

唔知正版結衣知首
個翻版支那結衣仲要咁都紅到 會點諗

佢仲正過正版
正版肯定唔係處

最好安排正版同支那翻版同台

可能有人幫佢做fyp

大波過真結衣g

好撚柒

結衣真係好屈機
凈係樣似佢已經紅得起
不過有啲野真係模仿唔到
山寨貨點都只係山寨貨

冇人睇你啲post呀 on鳩閪